五月天人生無限公司失業扶助區(7)

五月天 香港演唱會 2018

演出日期: 2018年5月4,5,6,11,12,13日 (共6場,已加場)
門票價錢: HK$1180 / $880 / $680 / $480
演出場館: 香港迪士尼樂園 露天場地

優先購票: 2018年3月19日9am起 (東亞信用卡)
優先訂票網址:
優先訂票熱線: (852) 28 611 611 (上午9時至晚上9時)

公開發售: 2018年3月29日10am起 購票通 Cityline
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5333
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處
(每人每次限購票4張)

詳細演出日期
1) 2018年5月4日 (星期五) 頭場
2) 2018年5月5日 (星期六)
3) 2018年5月6日 (星期日)

4) 2018年5月11日 (星期五)
5) 2018年5月12日 (星期六)
6) 2018年5月13日 (星期日) 尾場

座位表

樓主個名

有冇大佬係麥花臣排緊！

各位早，排緊隊既要加油！btw cityline係咪食咗屎 仲係出busy

公開發售: 2018年3月29日10am起 購票通 Cityline
方法1) 網上購票:
主頁:

或
兩個link都試下

方法2) 電話購票: 2111 5333
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處
(每人每次限購票4張)

企撚到腳痛

留名

集中推下面呢個↓
(求飛黃牛免進) 五月天人生無限公司無限放大版

好緊張呀

F5定按重試？

最好每次貼link咁入，唔好F5左"BUSY頁"

但係你f5 busy 頁係ok 當你f5 果陣即係重試 咁你開多幾個tab 方便d

我以為cityline淨按重試易入d

其實一樣 你按重試即係f5

你入到了？

最好唔好用auto f5
會俾人block 30分鐘

未入等多15分鐘先 何況佢最後十分鐘會清走曬d人

我用mac+chrome 不停新Tab

oh

講真堅持倒上次aeg 玩九個鐘今次濕濕碎

17

頂麥花臣勁多記者

口罩是常識吧

無拎

慘了死了

全線delay 半個鐘

?

server down 改1030開賣

source ?

現場工作人員

通利門市職員講

肯定 職員講

通利Staff，門口等緊，講左10半先開賣，全港

屌我好撚想訓覺....

thanks

咁on9都有既

Cityline死server

我覺得今次買到既機會好微

Aeg urbtix cityline 都係廢到無論

hkticketing有好D咩? 你咁叻比你賣, 日日成班南亞人塞爆你屋企

轉貼

Cityline都有打手

由於系統固障，所有售票渠道 (網上、電話、售票處、APPS)
將順延至10時30分公開發售。

3D打印

死佢佢10:30 咪一樣入唔到

一樣咁廢

笑撚死

已經係唯一機會
我唔想俾黃牛賺

主辦fb 畀人屌緊

又話要delay

屌 bot狗死全家啦

再delay until further notice, 頂

玩過拓元瘋狂 delay 加清票玩足全日
呢啲濕濕碎

起碼人地個座位表係光明版

買得未

拓元衰極都入到去轉藍圈

蘋果live

有無區開過？

即係點喎 佢地賣唔賣㗎

唔賣

起碼有得轉藍圈等結果就得

幾時先開售

阿妹私人俾錢upgrade 過system 之後拓元已經好少再轉藍圈喇，直接入到去搶位，幾分鐘就可以賣哂十幾萬張飛

香港D演唱會係比大陸人睇

拓元係有就有 冇就冇
我買到既都係五分鐘內既事

五月天上年開票都加大過server同時50萬人入系統
只怪港商錢字行頭 無人想洗依筆錢 反正票1定可以賣晒

優先發售根本就係撚春袋

唔駛急，基本係死緊機。
live都無人郁過

蝻咪有得郁囉 #估計

幾時fix到呀 係咪d it9未開工

前年臺北五月天死server 死兩個幾鐘

有黃牛賣未?

但個時係知道時間

live 都未買到, 走左出黎

吹水？

趕時間自己走左 未買到

拓元真係屌打香港所有售票系統

無錯！嗰次買到夜晚九點幾先買到

到底幾時開賣

我等都等都悶，現場真係好難頂

聲稱1245

Cityline售票系統運作已回復正常, 所有售票渠道 (包括網上、電話、售票處及APPS)的公開發售時間將為今天中午12時45分。不便之處，敬請見諒!

屌佢老母咪又係入唔到

live 好似有一個成功左

9點幾禁到而家

狂死

香港仔情況: 23分鐘賣左俾3個人

我想問有無人入到個網

未成功過 到底依家賣成點？
如果只有售票處買到 好應該擇日重賽

未入過

有冇荃灣巴絲報下情況

今朝禁到而家都未入過

其實完左未？

通利話10點正收工
排唔到你就byebye

我有多飛 原價+手續費畀返五迷

頭埸4号 680 F1 兩個企位
13号680 F2 兩個企位
11号680 F1 兩個企位

要確認係真五迷先賣

得返企位

有冇二連坐位？
最好唔好4/11號

求二連位 480/680

求換飛
買左：5-6 $680 f1 企位 x2
想換：5-6 唔係企位 x2 1180/880/680都ok

買左：5-11 f2 $680 f2 企位 x2
想換：任何一日唔係企位

邊可以 再搵到 呢個 seat plan ?

尋晚十二點先入到 但load到死晒 最尾夠鐘都睇唔到有咩飛

點確認到

今次應該無呢款座位表

有上幾次嘅飛尾證明有睇過 唔係牛
不過已經放哂出去了

13號賣左未？？？

我係真五迷

賣哂了

求尾場2張480/680坐位
可俾適當報酬
tg:undertaker2046

求 480/ 680 座位2連
tg: redchung